本師傅今日要替天行道

屌死你班波台狗！！！

橙

邊撚個呀你

胡cfu

無波台宣傳你你有今日？

比d掙扎

唔關事 本尊要替天行道

ching好叻😚

冇波台，胡力威會有今日？收鳩啦

得一件玩具入左黎

俾啲掙扎

👌🏼

ching比人扑左痛唔痛

Y U skip leg day for 40 years